閉上眼似是昨日 李佳芯緊靠著我

讓我的熱愛奔流 讓我全部擁有

拳王呢

隕石旁的天際

死仆街仔咁撚爽

好想做條仔

我想做條女

咁不如我做條仔 你做條女
我哋...

This

李佳芯 淫

Ali

陪伴阿里永久
期待阿里遠征阿狗 勝十球

我仲期待後面出埋棋靈王同鮑姐

熱狗